點解中共國成日講「自古以來」但死都唔用返繁體？

開口埋口自古以來
又話已經崛起了
殘體字嘅任務應該都完啦
點解唔用返繁體字
有冇人解釋吓？

简化字代表咱们共产党的先进性

因為係人都知，自古以來四字係繁體

懶,不了

龍門

佢地會話點解唔用甲骨文

香港人七一上街遊行對 一黨專政既中共 既種種惡行表示抗議
同日
香港人開著電視電腦將 一台獨大既TVB 既各種節目推到完場

龍門

自古以來 係自滿人既古 所以都係慳返啖氣啦

任鳩佢up架啦,講o個條友又唔面紅架喎

呢個原因真係好ON9
唔用簡體字個重點唔係復古呀麻
係簡體幾個字合成一個黎用
又改變象形文字既意思
一邊破壞自己文化一邊叫自己愛國
寫多幾筆好似攞佢命咁
偷懶重要過文化傳承
個個都逆來順受
中國人啲惰性真係好嚴重